少女時代 Yuri 上電台被問九成員 強調：我們現在是八人

仲話自己合體 幾撚on9
人唔笑狗都吠啦 西卡走你都無乜歌回撚哂塘啦
小氣都死

閪女時代

老人院時代

人地見女團發展到左極限 想跳出去又唔撚俾
走撚左又話佢25 講撚到佢無份一齊令到少女時代紅咁
8個都正臭閪

9個都臭
利申奶過